Response: "<Response [200]>" 
Motorista: "Motorista OK" 
Carro: "Carro OK" 
Viagem: "Viagem OK" 
Payload: "{
  "viagem": [
    {
      "viag_ttra_codigo": 2,
      "viag_pgpg_codigo": 9000935,
      "viag_valor_carga": 100000,
      "veiculos": [
        {
          "placa": "PLM7B81"
        }
      ],
      "motoristas": [
        {
          "cpf_moto": "97543810387"
        }
      ],
      "rota_descricao": "Rota MA 01 S\u00e3o Luis 05/09/2023 FERNANDO DA CONCEICAO BRITO PLM7B81",
      "origem": {
        "vloc_descricao": "BR-010, Imperatriz - MA, 65909-170, Brasil",
        "refe_latitude": -5.4451,
        "refe_longitude": -47.47358
      },
      "locais": [
        {
          "vloc_sequencia": 1,
          "vloc_descricao": "Av. Gov. Matos Carvalho, 564 - Tirirical, S\u00e3o Lu\u00eds - MA, 65055-340, Brasil",
          "tipo_parada": 3,
          "refe_latitude": "-2.575434",
          "refe_longitude": "-44.237738"
        },
        {
          "vloc_sequencia": 2,
          "vloc_descricao": "Av. Eng. Emiliano Macieira, N\u00b0 04 - Tibiri, S\u00e3o Lu\u00eds - MA, 65095-600, Brasil",
          "tipo_parada": 3,
          "refe_latitude": "-2.613902",
          "refe_longitude": "-44.252895"
        },
        {
          "vloc_sequencia": 3,
          "vloc_descricao": "R. V AC A EMILIANO MACIEIRA, 100, VILA MARANH\u00c3O, S\u00c3O LU\u00cdS - MARANH\u00c3O 65091-320, BRASIL",
          "tipo_parada": 3,
          "refe_latitude": "-2.626452",
          "refe_longitude": "-44.315779"
        },
        {
          "vloc_sequencia": 4,
          "vloc_descricao": "Av. Jer\u00f4nimo de Albuquerque, 110 - Calhau, S\u00e3o Lu\u00eds - MA, 65074-220, Brasil",
          "tipo_parada": 3,
          "refe_latitude": "-2.501549",
          "refe_longitude": "-44.273035"
        }
      ],
      "destino": {
        "vloc_descricao": "BR-010, Imperatriz - MA, 65909-170, Brasil",
        "refe_latitude": -5.4451,
        "refe_longitude": -47.47358
      },
      "viag_previsao_inicio": "05/09/2023 10:30:00",
      "viag_previsao_fim": "09/09/2023 10:30:10"
    }
  ]
}"