Response: "<Response [200]>" 
Motorista: "Motorista OK" 
Carro: "Carro OK" 
Viagem: "Viagem OK" 
Payload: "{
  "viagem": [
    {
      "viag_ttra_codigo": 2,
      "viag_pgpg_codigo": 9000944,
      "viag_valor_carga": 100000,
      "veiculos": [
        {
          "placa": "RPB2B14"
        }
      ],
      "motoristas": [
        {
          "cpf_moto": "07749579567"
        }
      ],
      "rota_descricao": "ROTA SP 02 14/09/2023 ODAIR ANDRADE RPB-2B14",
      "origem": {
        "vloc_descricao": "R. C\u00e2ndido P Lima, 302 - Jardin\u00f3polis, SP, 14680-000, Brasil",
        "refe_latitude": -21.041428,
        "refe_longitude": -47.812349
      },
      "locais": [
        {
          "vloc_sequencia": 1,
          "vloc_descricao": "MPJ2+7H, Gua\u00edra - SP, 14790-000, Brasil",
          "tipo_parada": 3,
          "refe_latitude": "-20.319312",
          "refe_longitude": "-48.298563"
        },
        {
          "vloc_sequencia": 2,
          "vloc_descricao": "Av. Ant\u00f4nio Paschoal, 1422 - Centro, Sert\u00e3ozinho - SP, 14170-500, Brasil",
          "tipo_parada": 3,
          "refe_latitude": "-21.141718",
          "refe_longitude": "-47.990124"
        },
        {
          "vloc_sequencia": 3,
          "vloc_descricao": "Av. Mauro Cesar Pascual, 1626 - S\u00e3o Jo\u00e3o, Sert\u00e3ozinho - SP, 14176, Brasil",
          "tipo_parada": 3,
          "refe_latitude": "-21.133841",
          "refe_longitude": "-48.018224"
        },
        {
          "vloc_sequencia": 4,
          "vloc_descricao": "Av. Pref. Pedro Paschoal, 89 - Jardim do Sonho, Bebedouro - SP, 14700-590, Brasil",
          "tipo_parada": 3,
          "refe_latitude": "-20.936596",
          "refe_longitude": "-48.483587"
        },
        {
          "vloc_sequencia": 5,
          "vloc_descricao": "R. Bernardino de Campos, 356 - Jardim Paraiso, Igarapava - SP, 14540-000, Brasil",
          "tipo_parada": 3,
          "refe_latitude": "-20.040593",
          "refe_longitude": "-47.750252"
        },
        {
          "vloc_sequencia": 6,
          "vloc_descricao": "Av. Dr. Willian Azzuz, 600 - Franca, SP, 14409-400, Brasil",
          "tipo_parada": 3,
          "refe_latitude": "-20.499753",
          "refe_longitude": "-47.398250"
        },
        {
          "vloc_sequencia": 7,
          "vloc_descricao": "R. Padre C\u00e9sar Gardini, Rifaina - SP, 14490-000, Brasil",
          "tipo_parada": 3,
          "refe_latitude": "-20.079950",
          "refe_longitude": "-47.425940"
        },
        {
          "vloc_sequencia": 8,
          "vloc_descricao": "Av. Brasil, 1643 - Vila Aparecida, Franca - SP, 14401-234, Brasil",
          "tipo_parada": 3,
          "refe_latitude": "-20.525844",
          "refe_longitude": "-47.376125"
        },
        {
          "vloc_sequencia": 9,
          "vloc_descricao": "Avenida Justiniano Alves Taveira, 640, Jardim Paulistano, Franca - SP 14402-433, Brasil",
          "tipo_parada": 3,
          "refe_latitude": "-20.528692",
          "refe_longitude": "-47.359499"
        },
        {
          "vloc_sequencia": 10,
          "vloc_descricao": "Avenida Capit\u00e3o Firmino Rocha, 680 - Jardim Continental, Patroc\u00ednio Paulista - SP, 14415-000",
          "tipo_parada": 3,
          "refe_latitude": "-20.641152",
          "refe_longitude": "-47.281157"
        },
        {
          "vloc_sequencia": 11,
          "vloc_descricao": "R. Jorge Astum, 531 - Res. Peres Elias, Franca - SP, 14403, Brasil",
          "tipo_parada": 3,
          "refe_latitude": "-20.537340",
          "refe_longitude": "-47.457780"
        }
      ],
      "destino": {
        "vloc_descricao": "R. C\u00e2ndido P Lima, 302 - Jardin\u00f3polis, SP, 14680-000, Brasil",
        "refe_latitude": -21.041428,
        "refe_longitude": -47.812349
      },
      "viag_previsao_inicio": "14/09/2023 07:30:00",
      "viag_previsao_fim": "15/09/2023 11:33:04"
    }
  ]
}"