Response: "<Response [200]>" 
Motorista: "Motorista OK" 
Carro: "Carro OK" 
Viagem: "Viagem OK" 
Payload: "{
  "viagem": [
    {
      "viag_ttra_codigo": 2,
      "viag_pgpg_codigo": 9000948,
      "viag_valor_carga": 100000,
      "veiculos": [
        {
          "placa": "RPB2D47"
        }
      ],
      "motoristas": [
        {
          "cpf_moto": "02747957101"
        }
      ],
      "rota_descricao": "metropolitana gyn - 22/09/2023 - #1",
      "origem": {
        "vloc_descricao": "Av. Pres. Jos\u00e9 Sarney - Parque das Na\u00e7\u00f5es, An\u00e1polis - GO, 75143-420, Brasil",
        "refe_latitude": -16.34282,
        "refe_longitude": -48.96797
      },
      "locais": [
        {
          "vloc_sequencia": 1,
          "vloc_descricao": "Rua Afonso Pena, SN, Sao Joao, Anapolis - GO 75133-010, Brasil",
          "tipo_parada": 3,
          "refe_latitude": "-16.382547",
          "refe_longitude": "-48.958309"
        },
        {
          "vloc_sequencia": 2,
          "vloc_descricao": "Avenida Jose Rodrigues Naves, SN, Vila Padre Pelagio, Goianira - GO 75360-129, Brasil",
          "tipo_parada": 3,
          "refe_latitude": "-16.506360",
          "refe_longitude": "-49.427555"
        },
        {
          "vloc_sequencia": 3,
          "vloc_descricao": "Avenida Fernando Costa, SN, Las Palmas, Anapolis - GO 75066-080, Brasil",
          "tipo_parada": 3,
          "refe_latitude": "-16.275110",
          "refe_longitude": "-48.976009"
        }
      ],
      "destino": {
        "vloc_descricao": "Av. Pres. Jos\u00e9 Sarney - Parque das Na\u00e7\u00f5es, An\u00e1polis - GO, 75143-420, Brasil",
        "refe_latitude": -16.34282,
        "refe_longitude": -48.96797
      },
      "viag_previsao_inicio": "22/09/2023 09:00:00",
      "viag_previsao_fim": "22/09/2023 17:06:14"
    }
  ]
}"