Response: "<Response [200]>" 
Motorista: "Motorista OK" 
Carro: "Carro OK" 
Viagem: "Viagem OK" 
Payload: "{
  "viagem": [
    {
      "viag_ttra_codigo": 2,
      "viag_pgpg_codigo": 9000930,
      "viag_valor_carga": 100000,
      "veiculos": [
        {
          "placa": "RPB2D47"
        }
      ],
      "motoristas": [
        {
          "cpf_moto": "02747957101"
        }
      ],
      "rota_descricao": "Arla 32 DF goias - 11/09/2023 - #1",
      "origem": {
        "vloc_descricao": "Av. Pres. Jos\u00e9 Sarney - Parque das Na\u00e7\u00f5es, An\u00e1polis - GO, 75143-420, Brasil",
        "refe_latitude": -16.34282,
        "refe_longitude": -48.96797
      },
      "locais": [
        {
          "vloc_sequencia": 1,
          "vloc_descricao": "Rua Padre Maximiano, 2605, Centro, Cascavel - CE 62850-970, Brasil",
          "tipo_parada": 3,
          "refe_latitude": "-4.133888",
          "refe_longitude": "-38.240466"
        },
        {
          "vloc_sequencia": 2,
          "vloc_descricao": "Av. Chanceler Edson Queiroz, 1954 - Cascavel, CE, 62850-000, Brasil",
          "tipo_parada": 3,
          "refe_latitude": "-4.134488",
          "refe_longitude": "-38.236353"
        }
      ],
      "destino": {
        "vloc_descricao": "Av. Pres. Jos\u00e9 Sarney - Parque das Na\u00e7\u00f5es, An\u00e1polis - GO, 75143-420, Brasil",
        "refe_latitude": -16.34282,
        "refe_longitude": -48.96797
      },
      "viag_previsao_inicio": "11/09/2023 08:05:00",
      "viag_previsao_fim": "11/09/2023 16:33:18"
    }
  ]
}"