{
  "viagem": [
    {
      "viag_ttra_codigo": 2,
      "viag_pgpg_codigo": 9000935,
      "viag_valor_carga": 100000,
      "veiculos": [
        {
          "placa": "QTZ3H92"
        }
      ],
      "motoristas": [
        {
          "cpf_moto": "23992875504"
        }
      ],
      "rota_descricao": "ROTA BA02 01/09/2023 AMERICO VELOSO QTZ-3H92",
      "origem": {
        "vloc_descricao": "N\u00facleo Cis S\u00e3o Gon\u00e7alo dos Campos",
        "refe_latitude": -12.38638,
        "refe_longitude": -38.95713
      },
      "locais": [
        {
          "vloc_sequencia": 1,
          "vloc_descricao": "Caminho 15, 18, Vida Nova, Lauro de Freitas - BA 42717-120, Brasil",
          "tipo_parada": 3,
          "refe_latitude": "-12.877695",
          "refe_longitude": "-38.332479"
        },
        {
          "vloc_sequencia": 2,
          "vloc_descricao": "Avenida Genaro de Carvalho, 200, Castelo Branco, Salvador - BA 41320-100, Brasil",
          "tipo_parada": 3,
          "refe_latitude": "-12.907133",
          "refe_longitude": "-38.442922"
        },
        {
          "vloc_sequencia": 3,
          "vloc_descricao": "Avenida Maria Lucia, 122, Sao Marcos, Salvador - BA 41250-280, Brasil",
          "tipo_parada": 3,
          "refe_latitude": "-12.927271",
          "refe_longitude": "-38.433866"
        }
      ],
      "destino": {
        "vloc_descricao": "N\u00facleo Cis S\u00e3o Gon\u00e7alo dos Campos",
        "refe_latitude": -12.38638,
        "refe_longitude": -38.95713
      },
      "viag_previsao_inicio": "01/09/2023 12:00:00",
      "viag_previsao_fim": "03/09/2023 10:34:23"
    }
  ]
}