{
  "viagem": [
    {
      "viag_ttra_codigo": 2,
      "viag_pgpg_codigo": 9000935,
      "viag_valor_carga": 100000,
      "veiculos": [
        {
          "placa": "PLO4F30"
        }
      ],
      "motoristas": [
        {
          "cpf_moto": "05585984802"
        }
      ],
      "rota_descricao": "ROTA BA01 01/09/2023 JOAO CUNHA PLO-4F30",
      "origem": {
        "vloc_descricao": "N\u00facleo Cis S\u00e3o Gon\u00e7alo dos Campos",
        "refe_latitude": -12.38638,
        "refe_longitude": -38.95713
      },
      "locais": [
        {
          "vloc_sequencia": 1,
          "vloc_descricao": "Rua Sao Sebastiao, 161, Santa Monica, Feira de Santana - BA 44077-748, Brasil",
          "tipo_parada": 3,
          "refe_latitude": "-12.265709",
          "refe_longitude": "-38.942712"
        },
        {
          "vloc_sequencia": 2,
          "vloc_descricao": "Rua Sao Vicente de Paula, 47, Brasilia, Feira de Santana - BA, 44088-336, Brasil",
          "tipo_parada": 3,
          "refe_latitude": "-12.264340",
          "refe_longitude": "-38.947013"
        },
        {
          "vloc_sequencia": 3,
          "vloc_descricao": "Avenida Do Canal, 27, Centro, Feira de Santana - BA 44002-448, Brasil",
          "tipo_parada": 3,
          "refe_latitude": "-12.256041",
          "refe_longitude": "-38.973771"
        }
      ],
      "destino": {
        "vloc_descricao": "N\u00facleo Cis S\u00e3o Gon\u00e7alo dos Campos",
        "refe_latitude": -12.38638,
        "refe_longitude": -38.95713
      },
      "viag_previsao_inicio": "01/09/2023 13:00:00",
      "viag_previsao_fim": "02/09/2023 12:13:25"
    }
  ]
}