{
  "viagem": [
    {
      "viag_ttra_codigo": 2,
      "viag_pgpg_codigo": 9000935,
      "viag_valor_carga": 100000,
      "veiculos": [
        {
          "placa": "PLZ5G59"
        }
      ],
      "motoristas": [
        {
          "cpf_moto": "00915842564"
        }
      ],
      "rota_descricao": "Rota Arla Suporte Norte",
      "origem": {
        "vloc_descricao": "N\u00facleo Cis S\u00e3o Gon\u00e7alo dos Campos",
        "refe_latitude": -12.38638,
        "refe_longitude": -38.95713
      },
      "locais": [
        {
          "vloc_sequencia": 1,
          "vloc_descricao": "Feira de Santana - BA, Brasil",
          "tipo_parada": 3,
          "refe_latitude": "-12.357380",
          "refe_longitude": "-38.861490"
        }
      ],
      "destino": {
        "vloc_descricao": "N\u00facleo Cis S\u00e3o Gon\u00e7alo dos Campos",
        "refe_latitude": -12.38638,
        "refe_longitude": -38.95713
      },
      "viag_previsao_inicio": "31/08/2023 15:00:00",
      "viag_previsao_fim": "01/09/2023 01:31:08"
    }
  ]
}