{
  "viagem": [
    {
      "viag_ttra_codigo": 2,
      "viag_pgpg_codigo": 9000935,
      "viag_valor_carga": 100000,
      "veiculos": [
        {
          "placa": "OSV6293"
        }
      ],
      "motoristas": [
        {
          "cpf_moto": "02122841508"
        }
      ],
      "rota_descricao": "ROTA BA Carreta Itaberaba",
      "origem": {
        "vloc_descricao": "N\u00facleo Cis S\u00e3o Gon\u00e7alo dos Campos",
        "refe_latitude": -12.38638,
        "refe_longitude": -38.95713
      },
      "locais": [],
      "destino": {
        "vloc_descricao": "N\u00facleo Cis S\u00e3o Gon\u00e7alo dos Campos",
        "refe_latitude": -12.38638,
        "refe_longitude": -38.95713
      },
      "viag_previsao_inicio": "01/09/2023 11:05:00",
      "viag_previsao_fim": "01/09/2023 17:18:59"
    }
  ]
}